去中國銀行櫃員機撳六千蚊, 畀佢食咗, 重扣埋數

本身好開心啱啱知道自己出咗糧

之後去樓下中國銀行櫃員機嗰度撳錢撳咗六千蚊，等咗幾分鐘都未出到錢，之後佢就顯示話線路繁忙請稍後再試咁，我又不以為意啦，又冇攞收據出嚟

之後點知佢真係扣鳩咗我六千蚊而家都唔知點算好聽日又公眾假期,好灰

有冇巴打可以俾啲意見我， 打去銀行佢又講埋啲廢話叫我公眾假期之後自己去銀行報失， 而家好無助

放心啦，一定會比返你
佢地無啦啦多左錢都好頭痕

好想喊多謝巴打
香港地賺錢一分一毫咬出嚟都係有血有汗更何況六千蚊

去銀行同佢講囉 快則一個禮拜 慢則一個月 中銀某d ATM機好似外判

差唔多情況 又係中銀
試過用櫃員機入10000
但入左之後户口顯示無入到
同職員講返 抄返身分證
過多幾日就靜靜雞入返比我

做趙雲都咁冇品 預左啦

打去同職員講番 多數一星期到就比番錢你

有次禁完500唔記得拎 過幾日退返比我

渣打試過會比番你， 仲話唔好意思
支那銀行就唔知喇

即場打999

張提款卡後面未有電話係24小時架，打去同客戶主任講就得， 佢會問你幾點邊度食卡

利申比人食過3次

有蔽路電視架 你去分行搞就ok

銀行無啦啦多左錢搞亂條數
佢仲驚過你 放心啦

真係仆街
唔係佢嘅錢真係唔會緊張

最衰就係咁啱撞公眾假期冇人幫到我唯有等 聽日打去銀行

我尋晚都有打去問，佢都係畀個緊急熱線我叫我聽日打去
雖然我係冇品不過啲錢係無辜㗎

咁好?你有冇打去銀行或者去分行搞或者報警?

去銀行填form 就得 佢有閉路又剩

講真如果唔係公司要用支那銀行根本就完全唔想 涉及 支那既野

我有打去，madam都係嗰句，最好打去銀行，實際作用其實都唔係好大

尋晚我搵部支那機都搵唔到熱線電話，
唯有打去24小時熱線不過都係喺度推莊
個個都係答要等公眾假期之後佢地先可以幫到我

突然間覺得有閉路電視真係一件好事

希望佢會驚過我

不過要等成日，真係好擔心

試過用入錢機俾佢食咗
入咗錢話交易失敗
但唔退返岀嚟
打去叫佢搞
點知幾日後只係俾返一半我
再打去問佢先俾返另一半我
不過係滙豐

有冇即時向 ATM 部 CCTV 舉中指屌柒機入邊嗰個員工呀

我既錢自己拎返有咩咁好
有打去 佢同我講話會自動check到多左就會退返比我囉 因為冇拎到錢部機會自己食返

用中銀 新腥港人

上黎問不如google吓啦屌 懶撚過豬

用支那銀行 唔食曬你結餘咪算好

我都試過佢都比返你

睇錯平時都可以「燒山」

有冇keep張receipt?有就去counter同佢講翻！之前係HS試過

屌你老母啦仆街，
你間公司用中國銀行呀你都要用啦，你老母仆街， 含家產死啦你

我梗係google過啦
不過連登有大家喺度感覺就安慰小小姐

其實根本唔洗驚

公眾假期聽電話d人好撚廢
上次俾佢食簿，但我第二日就離開hk有排唔返，打過去係個c9，乜都唔知個種

咁都要驚
係咪鄉下落黎

如果你返工你間公司係要出糧去佢公司銀行嘅戶口，你係咪一定 唔撚柒返嗰份工同 立刻辭職? (我本身係用恆生銀行)

就係冇

你咪試下囉，你啱啱出糧嗰日畀人扣咗錢，睇下你驚唔驚， 香港樣樣都係錢， 又要供樓又要食， 你係咪香港人就真

係真係好仆街，同埋好廢，來來去去都係嗰幾句

999？屌你老母部櫃員機食撚左我錢！

試過食左我9000 打電話去問 銀行話等部櫃員機無曬錢既時候佢地一對數就會睇到 叫我唔洗擔心

過兩日就打比我話已經退返入我戶口

星期三去分行大堂填表得架啦，一兩個星期會比番你
利申中銀櫃員

我試過 中銀好多機都會咁
撳錢前睇下佢是咪得返100蚊紙出
如果係 你又撳成6000 唔知係佢出唔到60張
定係唔夠 會唔出 但又照扣
打返去銀行做remark就大約一星期到比返你

正確方法：上連登問巴打
錯誤方法：即時打去中銀講一聲位置機身編號

一早做咗啦 一早都話打咗去問啦有冇睇文㗎

符合國情

試過 我一個學生仔吞鳩我幾百蚊。
我專登望一望cctv 記番邊部機幾點拎錢 好似幾日有番